想死

一堆無恥之徒,係香港金字塔高層,呢班人連個「醜」字都唔識寫｡仲習慣顛倒是非,冇辦法,皆因人性好利,所以世界上好多人都選擇將佢地當係皇帝,呢班人有錢有權到一個點,可能遲早成個地球都俾呢班人買黎統治｡我都好想做D野,不過我估果班人應該勁到冇人可以教訓到佢地｡我真係冇眼睇,可能人一日有七情六慾,呢堆人只會越黎越多都未頂,呢兩個月我真係好辛苦,應該都頂唔梗

Yes agree

你有雙刀
又係武士
唔可以想死，想下都唔得呀

香港電影欠香港人一場革命